洗完機部電腦load唔到usb手指

頭先諗住洗機
洗完以為冇乜野
我部機無買碟機
一向都係用usb黎裝win7
跟住就出事

洗完機諗住插返隻usb落去裝返堆driver
點知部機除左滑鼠 keyboard 插咩落去都無反應
諗住試下插iphone拎網 都係唔得

有咩方法可以裝到堆driver
可以問朋友借外置碟機 不過記得好似係usb
或者有無其他方法 感激不盡

上網down翻USB drive先拉